{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072700",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "몬스터커피 대실역점"
    },
    "text": "デシル駅に位置したモンスターコーヒーデシル駅店がリニューアルオープンしました。もう運営時間は毎日09:00から22:00までで、年中無休です。デシル駅太王ナースサンカドンに位置していて接近するのも便利です。メニューにはモンスタージャバチップ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテなどがあり、価格はそれぞれ3,800ウォン、1,800ウォン、2,500ウォン、2,500ウォン、3,500ウォン、3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "モンスターコーヒーデシル駅店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モンスターコーヒーデシル駅店の営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "モンスターコーヒーデシル駅店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "モンスターコーヒーデシル駅店は年中無休です。どの曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "モンスターコーヒーデシル駅店の場所はどこにありますか？",
            "answer": "モンスターコーヒーデシル駅店はデシル駅太王ナースサンカドンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "モンスターコーヒーデシル駅店は駅に近いですか？",
            "answer": "はい、モンスターコーヒーデシル駅店はデシル駅に位置していて接近するのも便利です。"
        },
        {
            "question": "モンスターコーヒーデシル駅店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "モンスターコーヒーデシル駅店のメニューにはモンスタージャバチップ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "モンスタージャバチップの価格はいくらですか？",
            "answer": "モンスタージャバチップの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテの価格は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 164,
        "QA": 444
    }
}